"We geven hem de naam Pip voor jou, beste oude man," zei Joe, verrukt, toen ik aan de kant van het kind een andere ontlasting nam (maar dat deed ik niet knettert zijn haar), "en we hoopten dat hij een beetje zou kunnen groeien zoals jij, en we denken dat hij het doet. "
